// EVENT 4048
Name "/ドレインラボ"

ShowMessageFace("",0,0,2,0)
ShowMessage("重苦しい羽音のようなものが、周囲に溢れている。")
ShowMessage("僕の周りを、大きな虫が飛び回っているのか。")
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("いや――")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc01",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、ここは……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("それは虫ではなく、機械の作動音だった。")
ShowMessage("僕の体は、得体の知れない装置に拘束されていたのだ！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("おはようございます、被検体ルカ様。")
ShowMessage("ドレインラボにようこそ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お、お前は？ ここは、一体……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,6)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、業務を説明させて頂きます。")
ShowMessage("あなたのペニスは、我々の実験に使用されます。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,7)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("私は研究者ではなく、ただの補助マシンなので……")
ShowMessage("実験の内容や意義に関しては、全く把握しておりません。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,8)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("ただ、あなたへの搾精作業を管理する役目となります。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("他にご質問がなければ、さっそく搾精を開始します。")
ShowMessage("まずは、上半身の性感開発を……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめ……！ あぁぁぁ……！")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc02",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("体中に、様々な役割を担ったアームが伸びてきた。")
ShowMessage("一つは右の乳首に、また一つは左の乳首に狙いを定める。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("耳の穴にも、ぬらぬらした器官が押し当てられ――")
ShowMessage("その異様な感触に、僕は背筋を震わせてしまった。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,14)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、作業を開始します。")
ShowMessage("勃起する過程を映像に記録しますので、そのつもりで……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc03",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("ラディオが手元で何かの操作を行うと、全てのアームが作動し始めた！")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("左胸にかぶさった装置は、内側に備わった柔突起で乳首をこねくり回す。")
ShowMessage("そして右胸の装置は、乳首を吸い上げてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("両耳を覆った器官からはねとねととした粘液が吐き出される。")
ShowMessage("ぐじゅぐちゅという音と感触は、まるで耳を犯されるかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("その刺激に反応し、ペニスはたちまち大きくなってしまった――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,20)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……ペニスの勃起を確認しました。")
ShowMessage("さっきご説明した通り、勃起の過程は映像記録されています。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……そんなぁ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,22)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、勃起したペニスから精液を搾りましょう……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc04",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("異様な触手が、目の前にずるずると這い出す。")
ShowMessage("先端部の口から、唾液のように粘液がだらだらと垂れ落ちていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぃっ……！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,25)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("ご存じだとは思いますが、これは精液を餌とする搾精種。")
ShowMessage("まずは生物的刺激で、精液を搾ります……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc05",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("触手の先端が割れ、おぞましい内壁が姿を現した。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("内側の柔突起、肉厚のヒダ、すぼまった肉穴、濡れた肉芽――")
ShowMessage("それらは全て、男の生殖器を心地よくするためのものだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,29)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("ご心配なく……極上の感触をペニスに与え、射精へと導きます")
ShowMessage("。")
ShowMessage("どの被検体も、精液の放出に問題が出た事はありません。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc06",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("おぞましい触手は僕のモノを根元まで包み、じゅぶりと咥え込んだ！")
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと艶めかしい感触が、ペニスにみっちり密着してくる――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,32)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("搾精が始まりますよ……")
ShowMessage("思う存分、精液を放出して下さい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("いやだぁ……あ、あぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("それは既に、耐えきれないほどの快楽刺激だった。")
ShowMessage("亀頭裏に走る溝の全て、空間の全てに柔肉が這い巡ってくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("ぎゅぷぎゅぷと蠕動する動きは、まるで下品な口奉仕だった。")
ShowMessage("光を反射してぬらぬらと照る柔肉に、粘液がさらに絡みついている。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("その蠕動に従って、ペニスは複雑な柔突起の備わる内粘膜に揉みしだかれた")
ShowMessage("。")
ShowMessage("大量の粘液をまぶされながら、男の器官がぐちゅぐちゅと嫐りたてられる―")
ShowMessage("―")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、あぁぁぁぁ……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc07",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("あまりの快感に、みるみる射精感が沸き上がってきた。")
ShowMessage("僕は上擦った声を漏らしながら、ぶるっと体を震わせてしまう。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,39)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("睾丸が上がってきましたね。")
ShowMessage("射精が近いのですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……だめぇ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("こみ上げてくる射精感は、とうとう抑えきれなくなった。")
ShowMessage("搾精触手が亀頭にぎゅぽっと吸い付いた瞬間、僕は快楽に身を委ね――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc08",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("触手に吸い出されるがまま、ドクドクと精液が放出される。")
ShowMessage("こんな屈辱的な状況で、おぞましい触手によって射精させられたのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("顔を覆い隠したくなるような羞恥。")
ShowMessage("しかし機械による拘束で、それすら許されない――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,45)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……射精を確認しました。")
ShowMessage("触手による快楽刺激は、心地よかったですか？")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,46)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、搾精を続行します……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc09",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("触手内部の蠕動がさらに激しくなり、僕は思わず歯を食いしばった。")
ShowMessage("亀頭は柔肉が密集する最奥に引き込まれ、ぐちゅぐちゅ揉みしだかれる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("カリ首の裏側や溝の部分に、ねっとりと柔突起が這い回り――")
ShowMessage("まるでペニスを徹底的に犯されているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,50)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("気持ちいい……気持ちいいよぉ……")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,51)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("もう一度、生物器官による吐精を行います。")
ShowMessage("後に行われる機械搾精と、反応を比較しますので……")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("き、機械……？ そんなの、やだよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("この上さらに、機械にまで射精させられる――")
ShowMessage("背徳と屈辱におののきながらも、現在与えられている快楽に身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("触手は容赦なくペニスを嫐りたて、生物的な蠕動快楽を味わわせてくる。")
ShowMessage("ぎゅぽぎゅぽと内部が蠕動するたび、柔突起が亀頭にまとわりつき――")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("気持ちいいよぉ……あぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc10",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("そして、あえなく再度の射精に至ってしまった。")
ShowMessage("射精中も亀頭がちゅうちゅう吸引され、精の放出が促される――")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,58)
ShowMessage("最後の一滴まで、精液を吸い上げた後――")
246(1)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc11",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("ようやく、触手はペニスを離したのだった。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,60)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("触手による搾精は、心地よかったですか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,61)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("見せ付けるように、先端部を開口する触手。")
ShowMessage("あれだけ放ったはずの精液は、全く付着していない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("一滴残らず、その口腔に吸い上げられてしまったのだろう――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,64)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは予告した通り、機械装置によるペニス刺激を行います")
ShowMessage("……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc12",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なにこれ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("僕のモノに、奇妙な形状の機械器具が取り付けられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("内側に備わったヒダはぬめっているが、やや硬い。")
ShowMessage("これでは、あまり気持ちが良くなさそうだが――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,68)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("シャフト基部は新型の駆動ユニットに接続されております。")
ShowMessage("ハイパワーでの回転刺激により、即座に射精へと導きます。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,69)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("作動試験の後、ロイドタイプにも搭載予定だとか。")
ShowMessage("それでは、作動致します……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x19,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x34,0x5f,0x6d,0x61,0x63,0x68,0x69,0x6e,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc13",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("鈍い駆動音を立てながら、装置がゆっくりと回転を始めた。")
ShowMessage("少し固めのヒダが、ペニスの周囲を回りながら刺激してくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,72)
ShowMessage("亀頭表面やカリのくびれなどの性感帯に、ぬるぬる擦る刺激が与えられた。")
ShowMessage("それは決して強い刺激ではないが、意外に気持ちが良い――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,73)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……いかがでしょうか？")
ShowMessage("簡易な回転運動のみですが、ゆえに効率的です。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,74)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("少しずつ、回転速度を上げていきましょう。")
ShowMessage("内側の突起は決して皮膚を傷付けませんので、ご安心を……")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("回転が少し速まり、与えられている刺激も強まった。")
ShowMessage("リングの幅が小刻みに変化し、ヒダでの刺激部分も変わっていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("最初は違和感のあった固めの突起も、ぬるぬる擦れて気持ちが良い――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,78)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("徐々に回転を速めていきます……")
ShowMessage("もし異常がありましたら、左手を高く上げて下さい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,79)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あっ……あ、あ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x19,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x35,0x5f,0x6d,0x61,0x63,0x68,0x69,0x6e,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("装置の回転は、だんだんと速まっていき――")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc14",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,82)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("現状、出力は４０パーセント程度に抑えてあります。")
ShowMessage("シャフト負荷確認、許容範囲内……")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめぇぇぇ……！ ひぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("激しい回転が、剥き出しの性感帯をずりずりと刺激する。")
ShowMessage("カリの溝にヒダが当たり、引っ掛かるようにしながら回転刺激を受け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("まるで、ペニス全体を猛スピードで磨かれているかのようだ。")
ShowMessage("僕は腰をガクガクと震わせ、悲鳴を上げて身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,86)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("とめて、とめてぇ……！")
ShowMessage("こんなの、刺激がきつすぎるよぉ……！！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,87)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("この装置は男性に快楽を与え、射精に導くものではありません")
ShowMessage("。")
ShowMessage("回転連続刺激により、強制的に吐精させるもの……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,88)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("快楽マシーンではなく、精液採取マシーンである事をお忘れな")
ShowMessage("きよう。")
ShowMessage("決して、あなたを悦ばせているわけではありません。")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("亀頭の表面やカリ、くびれの部分やサオが磨き抜かれる。")
ShowMessage("その激しい回転摩擦により、みるみる射精感がこみ上げてきて――")
ShowMessageFace("",0,0,2,91)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc15",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,92)
ShowMessage("そして、あっという間にイかされてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,93)
ShowMessage("言われた通り、快楽で高められて射精したという感じではない。")
ShowMessage("否応もない肉体刺激で、強制的に精液を放出させられたのだ――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,94)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("吐精を確認しました……")
ShowMessage("撒き散らされた精液も後ほど回収しますので、ご安心を。")
ShowMessageFace("",0,0,2,95)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("と、とめてぇ……！")
ShowMessage("イってるんだから、とめてよぉ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,96)
ShowMessage("しかも射精中にもかかわらず、回転刺激は全く収まらない。")
ShowMessage("びゅるびゅると精を吐き出すペニスに、なおも回転摩擦が与えられる――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,97)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("回転ユニットは、放精中も連続使用するのが効果的です。")
ShowMessage("これにより、持続性の高い搾取が可能となりますので……")
ShowMessageFace("",0,0,2,98)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ――！！")
ShowMessage("もうやめてぇ！ 壊れちゃうよぉ……！！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,99)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("回転ユニットも、あなたの体も耐久性に問題はありません。")
ShowMessage("射精を終えたようですね、それでは別の刺激を――")
246(1)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc16",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,100)
ShowMessage("回転装置が形状を変形し、リング同士の幅を狭め――")
ShowMessage("その摩擦用ヒダを、亀頭へと密集させてきた！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,101)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("このように、装置の形状を自由に変えられる事も利点の一つ。")
ShowMessage("現在の状態は、亀頭集中刺激モードです。")
ShowMessageFace("",0,0,2,102)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぃ……！")
ShowMessage("こ、こんなの……死んじゃうよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,103)
ShowMessage("まだ装置は、作動してはいない――それにも関わらず、僕は戦慄していた。")
ShowMessage("さっきの要領で亀頭に回転刺激を集中されたら、どうなってしまうのか――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,104)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("ご安心を、このユニットで死亡事故は確認されておりません。")
ShowMessage("ほとんどの男性は開始五秒で泣き叫び、許しを乞う事になりま")
ShowMessage("すが……")
ShowMessageFace("",0,0,2,105)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぃ……や、やめてぇ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,106)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、始めましょう。")
ShowMessage("……出力８０パーセントにて駆動、開始。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x19,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x36,0x5f,0x6d,0x61,0x63,0x68,0x69,0x6e,0x65,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc17",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,107)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,108)
ShowMessage("残酷な駆動音、回転を始める刺激ユニット。")
ShowMessage("ヒダの乱流が亀頭を嫐り回し、激しい虐待を加える――")
ShowMessageFace("",0,0,2,109)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇぇぇぇ……！")
ShowMessage("やめてぇ、許してぇぇぇ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,110)
ShowMessage("その凄まじい刺激は、あらゆる恥も外聞も吹き飛ばした。")
ShowMessage("僕はあらん限りの声を上げて、停止を懇願する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,111)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃぃ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,112)
ShowMessage("不思議なことに、亀頭への集中回転刺激は全身への脱力を促した。")
ShowMessage("きつい刺激でありながら、男の肉体を骨抜きにしてしまうのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,113)
ShowMessage("それでいながら、全身が硬直するような相反した感覚が与えられる。")
ShowMessage("もはや自分がどういう状態か分からないほどの快楽に、僕は悶え狂った――")
ShowMessageFace("",0,0,2,114)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("とめて、とめて、とめてぇ……！")
ShowMessage("あ……！ ひぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc21",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,115)
ShowMessage("腰がガクガク震えたと思ったら、あっけなく精液を噴き上げていた。")
ShowMessage("もはや、射精という感覚とは別物のようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,116)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("し、しんじゃうよぉ……！")
ShowMessage("とめて、やめてぇぇぇぇ……！！")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,117)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("連続射精を確認……")
ShowMessage("心音も脳波も乱れていますが、まだ危険域ではありません。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,118)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("刺激を続行、より多くの吐精を促します……")
ShowMessageFace("",0,0,2,119)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,120)
ShowMessage("連続で精液が噴き上がり、周囲へと撒き散らされる。")
ShowMessage("それでもなお、回転ユニットは無慈悲に亀頭を刺激し続けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,121)
ShowMessage("度重なる射精で剥き出しになった快楽神経を、ぞりぞりと磨きたてる。")
ShowMessage("亀頭の表面やカリのくびれにヒダを押し当て、回転刺激で虐待を続ける――")
ShowMessageFace("",0,0,2,122)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("たすけて……！ あ、あぁぁぁ……！！")
ShowMessage("あひ、ひぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,123)
ShowMessage("精液を撒き散らしながら、僕は惨めに泣き叫んだ。")
ShowMessage("体が自分のものではないかのように、ビクビクと痙攣する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,124)
ShowMessage("気絶しそうな快楽でありながら、刺激が激しすぎて意識が覚醒したまま。")
ShowMessage("それはまさに、延々と続く快楽地獄だった――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,125)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("どんな男でも、泣き叫びながら精液を撒き散らす――")
ShowMessage("勇者のあなたでさえ、例外ではありませんでしたね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,126)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁぁ――！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,127)
ShowMessage("全身を激しく波打たせ、視界さえ明滅してくる。")
ShowMessage("これ以上続けられたら、本当に死んでしまう――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,128)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……脳波の乱れ、許容量を超過。")
ShowMessage("これ以上はバイタルが危険域に入ってしまいます。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,129)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……ユニット停止。")
ShowMessage("強制刺激を一時的にストップします……")
246(1)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc22",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,130)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,131)
ShowMessage("回転ユニットが外れ、ようやく僕のモノは射精地獄から解放された。")
ShowMessage("きつい刺激を受け続け、すっかり萎えきってしまっている――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,132)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは、ペニスの状態を確認します。")
ShowMessage("またサンプルとして、記録映像も残しましょう……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc23",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,133)
ShowMessage("しなびた肉棒がアームに持ち上げられ、子細に観察される。")
ShowMessage("その扱いは、もはや実験動物そのものだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,134)
ShowMessage("あまりの屈辱と恥辱に、僕は体を震わせる。")
ShowMessage("しかしもはや、この待遇から抜け出すことはできないのだ――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,135)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("現状、搾精行為は難しい状態ですね。")
ShowMessage("しばらく、穏やかな刺激を与えながらの休息としましょう。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,136)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("疑似舌ユニットにて、軽い性感刺激を与えます――")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc24",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,137)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("なに、これ……")
ShowMessage("あぅぅ、くすぐったいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,138)
ShowMessage("股間に伸びてきたアーム――")
ShowMessage("いや、口を模したユニットが玉袋を舐め回してくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,139)
ShowMessage("舌の感覚はヌメヌメしていて、表面は少しざらついていた。")
ShowMessage("生物の舌特有の感触が、玉袋に這い回り――")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc25",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,140)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,141)
ShowMessage("そして、惨めにもペニスは再び大きくなってしまった。")
ShowMessage("男性器が頭をもたげていく様子まで子細に観察され、羞恥に震えてしまう。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,142)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("再勃起を確認しました……")
ShowMessage("しかしペニスの汚れが許容量を超えていますので、洗浄を行い")
ShowMessage("ます。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x15,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x33,0x5f,0x77,0x61,0x73,0x68,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc31",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,143)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぃぃ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,144)
ShowMessage("複数のブラシが備わったユニットが、僕のモノに取り付けられる。")
ShowMessage("そのままブラシが動き始め、多方向からペニスを擦りたててきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,145)
ShowMessage("特に亀頭へとブラシが集中し、敏感な表面を小刻みに磨かれる。")
ShowMessage("左右に這うように動いたかと思ったら、激しく回転し――")
ShowMessageFace("",0,0,2,146)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,147)
ShowMessage("それはペニスを洗浄する動きだったが、同時に深い快感を強制してきた。")
ShowMessage("まるで、執拗に亀頭を嫐りたてられているかのようだ――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,148)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……感じているのですか？")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,149)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("これは搾精ではなく、ペニスの洗浄です。")
ShowMessage("どうか、射精は控えて下さい――")
ShowMessageFace("",0,0,2,150)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんなぁ……！")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,151)
ShowMessage("ブラシ責めを受けながら、僕は体をがくがくと揺らしていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,152)
ShowMessage("カリ首の溝をブラシが往復するように掃き、あまりにも気持ちが良い。")
ShowMessage("傘の部分をもブラシが這い回り、多方向から刺激されているのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,153)
ShowMessage("さらに回転するブラシが、裏筋へと押し当てられた。")
ShowMessage("もう一つの回転ブラシが、尿道口へと回転刺激を与えてくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,154)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("気持ちいいよぉ……")
ShowMessage("ふぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,155)
ShowMessage("ペニスを多方向からブラシ責めにされる快感に、たちまち身を委ねてしまい")
ShowMessage("――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc32",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,156)
ShowMessage("そして、あえなく射精に至ってしまった。")
ShowMessage("ペニスに機械洗浄を受けながら、惨めに絶頂してしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,157)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,158)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("射精を確認……")
ShowMessage("洗浄ユニットを汚してしまうと、作業に支障が出ます。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,159)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("どうか、これ以上の射精は控えて下さい。")
ShowMessage("これでは、洗浄がいつまで経っても終わりません……")
ShowMessageFace("",0,0,2,160)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,161)
ShowMessage("ブラシの動きが、これまでよりも激しくなった。")
ShowMessage("精液を汚れと認識しているのか、猛烈な勢いで亀頭を擦りたててきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,162)
ShowMessage("猛回転するブラシに、亀頭は徹底的に嫐りたてられた。")
ShowMessage("カリ首も、裏筋も、尿道口も――ブラシによって磨き抜かれてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,163)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ……！ もう、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,164)
ShowMessage("その刺激は、まさに男殺しの快楽だった。")
ShowMessage("無慈悲な機械に性感帯を磨き抜かれ、擦りたてられ――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc33",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,165)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひぃぃぃ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,166)
ShowMessage("そして、惨めにも連続射精に至ってしまう。")
ShowMessage("射精中のペニスも磨き抜かれ、僕は全身を震わせて悶え狂った。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,167)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……不可解な反応です。")
ShowMessage("洗浄ユニットのデータを検索中……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,168)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,169)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……失礼、このユニットは欠陥がありました。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,170)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("洗浄作業中、ほぼ全ての男性を射精に至らせてしまうという不")
ShowMessage("具合が報告されています。")
ShowMessageFace("",0,0,2,171)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
246(1)
ShowMessageFace("",0,0,2,172)
ShowMessage("ようやくブラシの回転が止まり、僕は息を吐いた。")
ShowMessage("もはや体には力が入らず、ぐったりと脱力してしまう――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,173)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("ともかく、洗浄は終了。")
ShowMessage("それでは、搾精実験を再開しましょう……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,174)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("プロメスティン様のご指示により、試作ユニットを使用します")
ShowMessage("。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,175)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("新技術を用いた未知のユニットのため、安全は保証できません")
ShowMessage("……")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc36",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,176)
ShowMessage("重々しい駆動音を放つ異形の機械が、ペニスを咥え込んでくる。")
ShowMessage("その中はぬるぬるの液体で満たされ、柔らかい内壁が肉棒にフィットした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,177)
ShowMessage("まだ作動していないが、そのぬめった感触だけでも心地が良い――")
ShowMessageFace("",0,0,2,178)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んぐ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,179)
ShowMessage("さらに口には、拘束具のようなものが押し込まれてしまう。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,180)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("生体への使用は初めてなので、事故の予防措置です。")
ShowMessage("極度の快楽で舌を噛んでしまうという事態を防ぎます……")
ShowMessageFace("",0,0,2,181)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんん――っ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,182)
ShowMessage("激しい恐怖が湧き上がり、僕は叫び声を上げる。")
ShowMessage("しかしその声も、拘束具によって押し潰されてしまった。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,183)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("それでは……作動開始。")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x36,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x33,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc37",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,184)
ShowMessage("搾精マシンが僅かな光を放ち、とうとう作動を始める。")
ShowMessage("激しい動きではなく、むしろねっとりと吸い付くような感触だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,185)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんん……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,186)
ShowMessage("僕は目を見開き、体をガクガクと揺すった。")
ShowMessage("まるで、ペニスがねっとりと溶かされているような感覚。")
ShowMessageFace("",0,0,2,187)
ShowMessage("得体の知れない機械の中で、ペニスが甘く優しく溶かされていく。")
ShowMessage("体が脱力し、生命力自体が吸い上げられていく――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,188)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("淫魔種のエナジードレインを、機械で再現しております。")
ShowMessage("高い中毒性があるので、実験には注意が必要となります……")
ShowMessageFace("",0,0,2,189)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,190)
ShowMessage("たちまち僕は無抵抗になり、快楽に身を委ねてしまった。")
ShowMessage("甘い気分に浸りながら、僕は腰の力を抜き――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc38",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,191)
ShowMessage("そして、あっという間に精液を放出していた。")
ShowMessage("刺激による射精というよりも、恍惚のままに漏れ出た感触。")
ShowMessageFace("",0,0,2,192)
ShowMessage("まさに、機械に精を抜き取られてしまったような感覚だった――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,193)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("射精を確認……続行します。")
ShowMessageFace("",0,0,2,194)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んんん……")
ShowMessageFace("",0,0,2,195)
ShowMessage("機械に精を吸われ、僕は快楽と恐怖に悶える。")
ShowMessage("しかし男を骨抜きにする機構は、無慈悲に動き続けていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,196)
ShowMessage("狂おしい快楽を与えながら、容赦なく吸い取られる感覚――")
ShowMessage("それはまさに、サキュバスの女性器そのものだった。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,197)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("装置の与える快楽は、非常に良好のようですね。")
ShowMessage("合計十回射精を続けるまで、実験を続行します。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,198)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("……あと九回ですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,199)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんんん――！")
ShowMessageFace("",0,0,2,200)
ShowMessage("あと九回という宣告に、僕は身を強張らせた。")
ShowMessage("この悪魔の機械で十回も精を抜き取られたら、頭がおかしくなってしまう―")
ShowMessage("―")
ShowMessageFace("",0,0,2,201)
ShowMessage("その間にも、搾精機械は残酷にペニスを嫐り続けていた。")
ShowMessage("男性器は甘い刺激に耐えかね、びくびくと脈動し――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc40",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,202)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ん、んん……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,203)
ShowMessage("甘い甘い快楽刺激の中で、びゅるびゅると精液を吸い取られていく。")
ShowMessage("とろけそうな心地良さと、破滅的な恐怖。")
ShowMessageFace("",0,0,2,204)
ShowMessage("このままじわじわと、機械で精を抜き取られればどうなってしまうのか――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,205)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("二回目の射精を確認……")
ShowMessage("あと八回ですね。")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,206)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("実験が終了するまで、気を強く持って下さい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,207)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんんんん……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,208)
ShowMessage("精液がじっくりと搾られていく悦びと恐怖。")
ShowMessage("あと八回なんて、身も心も持ちそうにない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,209)
ShowMessage("射精するたびに恍惚感と脱力感が増し、生命力が削がれていく。")
ShowMessage("これはまさに、男を廃人にする悪魔の機械だ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,210)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんん……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,211)
ShowMessage("僕は涙を流しながら、一方的に精を抜き取られていく。")
ShowMessage("悪夢の搾精マシンに男性器を委ね、機械による精搾取を受け――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,212)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("三回目の射精を確認……あと七回ですね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,213)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("んんん――！！")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc41",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,214)
ShowMessage("泣いても喚いても、機械で延々と精液を抜き取られていくのみ。")
ShowMessage("そのまま僕は、あえなく意識を失ってしまった――")
221()
PictureClear(5)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,215)
ShowMessage("......")
ShowMessageFace("",0,0,2,216)
ShowMessage("あれから、どれだけの時が経っただろうか。")
ShowMessage("僕は延々と、ドレインラボでモルモットとして扱われていた――")
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc46",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,217)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("研究部の方から、種付けの要請が届いております。")
ShowMessage("この下等搾精生物の卵に、精子を注ぎ込んで下さい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,218)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("い、いやだぁ……あぁぁ……！")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1a,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x32,0x30,0x5f,0x74,0x65,0x6e,0x74,0x61,0x63,0x6c,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,219)
ShowMessage("蟲の卵を詰め込んだポッドが、股間に装着されている。")
ShowMessage("中でぐちゅぐちゅと蠢き、不気味な刺激を与えてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,220)
ShowMessage("その蠢きは、おぞましさとは裏腹に甘美な快楽をもたらし――")
ShowMessageFace("",0,0,2,221)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……いやだ、いやだぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,222)
ShowMessage("僕の懇願など関係なく、ペニスには不気味な蠢きと蠕動が与えられる。")
ShowMessage("男の器官はそれを快楽と解釈し、その刺激に応じて反応を始め――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc47",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,223)
ShowMessage("そして、おぞましい蟲卵ポッドの中に精液を注ぎ込んでしまった。")
ShowMessage("得体の知れない生物に種付けをする――人間として最低の気分だ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,224)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,225)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("全ての卵に受精させる必要があります。")
ShowMessage("もっと多くの精液を、中に放出して下さい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,226)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……もう、いやだよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,227)
ShowMessage("おぞましい蟲卵がペニスを温かく包み、うじゅうじゅと蠢く。")
ShowMessage("まるで、もっと多くの精液を欲しているかのように――")
ShowMessageFace("",0,0,2,228)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やめて、動かないでぇ……")
ShowMessage("また出ちゃうよぉ、あぅぅぅ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc48",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,229)
ShowMessage("妖しい蠢きに耐えきれず、すぐさま射精してしまう。")
ShowMessage("おぞましい蟲卵ポッドの中に、精液が満ちていくのが分かった――")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,230)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("上の方の卵まで受精させるには、あと一度の射精が必要ですね")
ShowMessage("。")
ShowMessage("もう一度、お願いします。")
ShowMessageFace("",0,0,2,231)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("やだよぉ……あぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,232)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと蠢き、ペニスに絡み付いてくる蟲卵。")
ShowMessage("その異様な刺激は、男の悦びを高め――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_stein_hc49",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,233)
ShowMessage("そして、またもや精液をポッドに注ぎ込んでしまう。")
ShowMessage("その内部は精液で満たされ、おぞましい卵は僕の精子にまみれてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,234)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁ……")
ShowMessageFace("radio_fc1",0,0,2,235)
ShowMessage("【ラディオ】")
ShowMessage("種付けは完了しましたね。")
ShowMessage("それでは、続けて通常業務としての搾精を――")
ShowMessageFace("",0,0,2,236)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,237)
ShowMessage("これから先も、延々と実験や搾精を続けられる。")
ShowMessage("おぞましい実験地獄に、僕は絶望するしかなかった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,238)
ShowMessage("......")
242(2)
Wait(120)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0c,0x63,0x61,0x73,0x74,0x6c,0x65,0x36,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
0()
